{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 루이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインの際に発熱チェックを行っており、異常発熱数値を確認した場合は入室できません。 予約後に相談されていない予約人数が発生した場合、入室が不可で、最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しができません。 バーベキューグリルサービスの申し込みは17時まで可能で、入浴剤はペンションで提供するもののみ使用できます。 ペットの同伴入室は不可であり、未成年者は同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室、退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内での直火調理は禁止され、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みと使用も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されています。 被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 予約特典としてスパ、ジェットコースターが可能であり、遅い時間または早い時間にご利用する場合、他の客室の熟睡に支障をきたす恐れがありますのでご注意ください。 プールは6月24日から8月20日まで開場し、プール利用時の飲酒やダイビングは禁止されます。 また、プール内でのマスク着用は必須です。 ビームプロジェクターとカフェもご利用いただけます。 全客室にはビームプロジェクター、ニンテンドーウィル、ミニビリヤード台が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に行われる発熱チェックについて教えてください。",
            "answer": "チェックインの際に発熱チェックを行っており、異常発熱数値を確認した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約後に相談されていない予約人数や最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約後に相談されていない予約人数が発生した場合、入室が不可で、最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのサービス申し込みは何時まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルサービスの申し込みは17時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤はどのようなものを使用することができますか？",
            "answer": "入浴剤はペンションで提供するもののみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理は禁止され、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みと使用も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットコースターの利用は可能ですか？",
            "answer": "予約特典としてスパ、ジェットコースターが可能であり、遅い時間または早い時間にご利用する場合、他の客室の熟睡に支障をきたす恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールの開場期間やルールについて教えてください。",
            "answer": "プールは6月24日から8月20日まで開場し、プール利用時の飲酒やダイビングは禁止されます。また、プール内でのマスク着用は必須です。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクターやカフェの利用は可能ですか？",
            "answer": "ビームプロジェクターとカフェもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはビームプロジェクター、ニンテンドーウィル、ミニビリヤード台が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 668
    }
}